一句講哂 分化撚就係鬼

散水黨同戀戰黨都唔係鬼
但分化撚 馬後炮屌人柒果d就係鬼